有冇人戴口罩戴到耳仔好痛

😣😣

太細？

頭太大